.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "LRFVIEWER" "1" "лютого 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
lrfviewer \- lrfviewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
lrfviewer [параметри] книга.lrf
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Прочитати електронну книгу LRF книга.lrf
.sp
Якщо ви передаєте аргументи \fBlrfviewer\fP, які містять пробіли, додайте навколо таких аргументів лапки. Приклад: «/some path/with spaces»
.SH [ПАРАМЕТРИ]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-hyphenation
Вимкнути перенесення рядків. Має значно пришвидшити показ вмісту книги.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
показати це довідкове повідомлення і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-profile
Профілювати засіб обробки LRF
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose
Вивести додаткову інформацію щодо процесу обробки для показу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
показати дані щодо версії програми і завершити роботу
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-visual\-debug
Увімкнути візуальні підказки для діагностики рушія показу даних
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-white\-background
Типово тло є сіруватим, оскільки автор програми вважає його зручнішим для читання. За допомогою цього параметр можна зробити тло білим.
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
